呀叔我狙擊咗無良二手鋪幾年

點解仲有人去果幾間

東星 日皇 二捲 遊樂場

善心打破零回覆

我地成日互含啦，上次連埋石丸三個玩人形蜈蚣

含我所以咪無人理你囉
去隔籬po含下Konica收藏家嘛

屌 人地搵食放過人啦！阻人搵食如殺人父母呀！

我上次入錯acc姐
原本用不了又返工個acc

5438xxxx 我愛你

其實有邊間可以去

我鍾意上日皇撚下機, 睇下啲文青妹妹

阿婆都啱

原因係咩

無良

More

屌你老味伸手黨
攝台已經有好幾個黑店po啦仲問乜柒

唔想講咁你就咪開po啦屌你老母
唔扺得人marketing 做得好生意好

黑店po入面咁多證據自己唔睇
問問問 問你老母咩
文青店派人上黎發爛渣？

屌不嬲都上網搵日本/德國賣家
菲林更加唔會去唔相熟店沖
一係就自己沖埋

見你無人覆諗住俾機會你發表下
點知都要俾人屌
後生仔digital marketing 包裝得好
靚靚仔仔咪好生意

冇咩事我都係出返去先